委員會：兩宗面癱個案未能確定與打疫苗有關

委員會：兩宗面癱個案未能確定與打疫苗有關

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

面癱都唔關事
又係無食早餐定太緊張？

藍屍CONDOM

幾粒鐘內面癱都唔關事

真係無野好講

每日香港都有100個人面癱

係科興就無咩所謂啦，等班死藍絲慢慢享受下

VAR decisions
No Goal

唔計

其他疫苗就會計

唔確定係咪有關 咁咪一路查 或停咗佢 咪撚話好安全 唔關事啦

咁都唔計

咁撐政府，咁撐黨為乜???????

藍絲：日日都有人面癱架啦關咩事

唔打針都唔面癱 無撚啦啦會面癱

責任不在中方

屌你老味一打完支針塊面就癱
咁都唔關事

唔知係唔係要打完針 支針未攞出來就死亡先有機會有關

全部左邊面面癱，根本就係中風症狀黎。

好簡單好科學地解釋,bionntech點解未有人死,

冇factor下理應兩種疫苗死亡率應該相近 或最少一半相近, 唔需要anti vaxx陰謀論

太快 未生效
琴晚陳完 今日有左, 你都唔信啦

咩話, 第二日死?
你琴日打完針, 今日死左, 關我撚事咩

繼續唔好認囉
一單兩單出事就話可能唔關事
而家咁多單仲想兜?
洗唔洗搵返廢老做埋雙盲實驗

專家: 無事, 無事, 唔關事既
轉個頭去左打biontech

啲藥物無咁快生效 責任不在科興
SUPER

邊個信
搭巴士都聽到 d 廢老話唔打住

怎樣才算...

老老豆豆 就算平日面癱都難發生過死啦。

維穩到咁嘅地步
不如直接啲講冇任何副作用，唔會死啦

打完針又唔係唔洗帶口罩，做乜唔係中左肺炎先打 ？

會員編號：14941
會員名稱：你認真就輸了
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：出言侮辱正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

無搽保濕,塊面太乾郁唔到姐
沒事兒 沒事兒

太緊張 塊面癱左

個委員會都幾易做

咁撚廢辭職啦

國安法令專家都唔敢講真話

咁都唔計有啲賴皮

藍屍 不嬲面癱嫁啦

可以撐得幾耐呢

支針掹咗出嚟就唔關科興事架啦

咁少人打都有2宗是咪要檢討下....

謊言委員會？

專家：無證據顯示

贏巴塞？

用家問題
Apple以前就做壞規矩

為国捐軀啦

爆血管都當你可以賴
屌你面癱擺明係副作用都唔關事

低低地認一鋪真係咁難？

幾時會如果有一日比人濫捕嘅人都比法官話無法完全肯定係佢犯法?
對自己不利就龍門搬到上天王星，重同人講有公義有法治，人唔笑

無事兒

痴線

唔需要嬲
亦唔需要幫佢地講好說話

現階段打疫苗既都係藍絲

值得慶祝

如果身邊藍絲問你打唔打得

一定要出盡力叫佢打

殲滅藍絲既好機會

駛乜要個委員會啫
全部都話唔關事咪得囉

都錯，係因為打咗科興所以必定無關

仲要係疫笛有寫既副作用
遲d覺得不適都話唔關事

總之都係唔關疫苗事啦
係去打個啲人有問題廢就咪去打
咪諗住呃錢

死就話有得屈落其他原因
打完面癱都唔撚計

都預咗
話關事先驚

打完有抗體應該都唔關事

新聞話一般接種後幾星期先會面癱
太快唔計啦

委員會：兩宗面癱個案未能確定與打疫苗無關

2百萬 好難claim r

面尪留院醫糖尿係咩玩法?

面癱

我啊媽都識做委員會啦
總之就唔關疫苗事

記者不如直接問點樣先當係有直接關係

面癱係講過有可能有既副作用
咁都唔撚認
咁你不如話打疫苗乜野副作用都無啦
呢班專家都食撚屎既

我都覺得無關繼續打

一定係兩條友都係突發性中風

咪用面癱2個字以為小嘢，今日中港車司機開始話食嘢吞口水困難，即係話毒疫苗仍在你腦中微血管中未清除，有部分已爆烈

註::九唔搭八磚家睇得多博士